沈陣營第二百五十七期 - 師父與牛證攬炒

入門手印

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

月供撚必睇: 師父月供錦囊

必供名單 - 發達冧把

斷供名單 - 跌錢冧把

入貨忠告

大宗商品操作，還看師父

2019近照

沈門墨寶

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上一期post

沈陣營第二百五十六期 - 師父醒你：熊市三期、黃金現金

師傅表示 年尾至下年年頭 開始投資A股

實祝到你呀，師傅

\|/

勇士

cfu嫌攻勢唔夠直接
要深入鬼国發功

師父買貨，咁係咪今日開始直入熊三？

師父忍唔住要出大絕啦

無論香港會點，世界會點，支共已經無力擴張，走向委內瑞拉之路，就睇未來點樣一舉滅共

沈振盈：未來兩周輕注博彈
08月26日(一) 00:08

各位讀者，筆者在此首先致歉，去周的術數預測，因為在處理上出了問題，每日的升跌用錯了前一周的文字，萬分抱歉。

大市在上周一急升後，指數保持在26,000點樓上上落，波幅不大，缺乏方向。投資者仍未能擺脫月初的悲觀情緒，資金繼續流入淡倉，但大市卻仍能守穩於全周高位，似乎結算前仍是反覆靠穩為主。本周期指結算，估計大市仍難擺脫窄幅上落的局面。

若以術數而論，8月8日至9月7日為壬申月，此月天干屬水，對股市不利，上半月利淡。到了8月23日「處暑」之後，地支屬金，有利股市。9月8日至10月6日為「癸酉」月，也是先跌後反彈。故此，未來兩周在策略上，只能保持輕注博反彈，切勿過分樂觀。此刻市況仍處於下降趨勢，未到長線入市之時，好倉只宜短線。

本周每日的股市走勢預測：

周一(乙未日)：天干屬木地支屬土，木剋土之局，市況持續反覆震盪。
周二(丙申日)：天干屬火地支屬金，火剋金之局，走勢向好。
周三(丁酉日)：天干屬火地支屬金，火剋金之局，持續上升。
周四(戊戌日)：天干地支皆屬土，全土之局，反覆回落。
周五(己亥日)：天干屬土地支屬水，土剋水之局，先升後回。

訊匯證券行政總裁 沈振盈(作者為註冊持牌人士)
－－－－－－

師父仲有好倉

又博反彈

黑期千跌...

快啲支爆

師父繼續搏彈

終極一擊。
小支支仲唔收皮？

呢次仆街了 仲要打孖上
[Twitter 炮] 有兩個美國公民做freelance 記者被捕！！！

班狗都冇腦
一拘捕當國國民
佢地可以叫領事館求助
咪又係叫侵/國會出聲

冥幣7.1692

再提一次，小心共匪隨時啟動「沉船計劃」,轉走所有能控制嘅金融系統裡面嘅財富，然後銷毀所有金融數據

包括電子支付，支鬼銀行及證券行各類，如有親戚朋友存款喺支鬼銀行，及早提走存款，冇人知幾時發生，可能係突然發生

day range最高係7.1956

7.2 7.2 7.2

強國班友剩係得電子支付
一取消左佢地點生存

仲有樹皮

食草。
可以食一年

巨浪，屌起朱千雪

金已經近1550，師傅

似乎共匪印假美元已經傳遍支境，傳向海外，如果屬實，共匪申請美軍上門，呢個係戰爭行為

朱律有人俾帽你戴

朱千雪你既

最巴口含期平左未

墨西哥查獲嘅禁藥「芬太尼」，來自上海，侵上次就屌習狗任由芬太尼流入美國，每年害死幾萬美國人

呢鑊證據確鑿，新一輪制裁又再開始

又多粒子彈啪雜總啪贏國

支境內部已經相當唔掂，共匪不停一紙空文解決唔到問題，到某一個臨界點就會爆發

\|/
師父早

中美貿易戰再度升級，中國官媒上周六（24日）發表評論文章，指美國整體經濟實力比中國強，在貿易紛爭上適合打「閃電戰」，但如今雙方進入持久戰，中國消化貿易戰帶來的影響有明顯優勢。中國商務部研究院對外貿易研究所所長梁明周日（25日）就指，美國對3000億美元的中國貨加徵關稅，中國對750億美元美國貨徵稅，雙方「兵力」對比有如赤壁之戰，中國將創造以少勝多的貿易戰典型案例。

文章指出，貿易戰是雙輸的極端遊戲，如今美國將對所有輸美的中國貨加徵關稅，美方最大的牌已悉數打出。中美兩國目前「進入耐力競賽，時間在中國這邊」，美方的極限施壓在很多方面都碰了釘，亦正受到大選和經濟衰退可能出現的拖累。

文章亦指美國太有自信，選了市場規模和它非常接近的中國，作為向全球殺一儆百的對象，可謂犯了嚴重錯誤。

梁明就指，美國在貿易戰中損失也很大，加上中方大力反制，故此「貿易戰打到現在，對中國來說是漸入佳境」，可以說是「到了最舒服的階段」。

lee篇報導既紅字部份，睇來已經清楚說明當前形勢

星期五夜期走左啦

支央行曾經表示冥幣匯率不會「一瀉千里」

反轉黎睇，基本上一目了然

全民大鍊豬

可想而知共匪有幾怕，其實我估共匪高層過得一日係一日，每個人都諗緊點樣走佬都唔係奇事

師父於冥幣7.1吹雞叫人入貨，又中

師父最新指示：買A股、買冥幣

大家記得神喻

尋晚記者係咪影到o係荃灣打爛麻雀館玻璃既人係有紅色交叉記號?
同埋尋晚係打爛紅隧燈，之前頂多係塞，係咪共狗插手俾藉口自己升級

還有博恆指反彈

今早有巴打貼左紅成記號人live cap圖 （好似係）

再講一次我嘅睇法，如果你手上有港股，唔怕蝕哂嘅就由佢擺收息，當定期，如果唔蝕得嘅就搵機會放，冇嘅唔好入場買貨

原因好簡單，冥幣不斷走弱，而港股已經A股化，即表示財產不停折讓，營利以美元計價係不斷減少，如果唔知冥幣邊喥係底，同樣唔會知港股邊喥係底

如果真係要投資，去美股，適當價位買入，長期持有優質股，比而家投入港股安全得多

2382

大手掃貨時間來臨了\|/

豬體煉成？

［驚嚇］發現某國疑似私印美元片段

博恆指反彈

期9舊...

無千跌都唔收貨
人仔跌應該拉低更多啦

跌禁多博反彈好合理

post推得咁快
追哂 post

總結：攬炒；師父博恆指反彈、買人仔、買A股

早知unblock個白卡佬
失敗

cfu早晨

樓1 5蚊邊

跌8舊

上證跌咁少

d狗又搞到港股插水

琴日睇住live見d 示威者距離殺警只差一線
我諗過多一兩次就會突破埋呢個缺口

重啟派千！！！ 再派多個 1-9-2019 後恆指仲有25000 本post留名者再醒多一千!!!!!

麵爺又暴力救市

//美國對3000億美元的中國貨加徵關稅，中國對750億美元美國貨徵稅，雙方「兵力」對比有如赤壁之戰，中國將創造以少勝多的貿易戰典型案例。

文章指出，貿易戰是雙輸的極端遊戲，如今美國將對所有輸美的中國貨加徵關稅，美方最大的牌已悉數打出。中美兩國目前「進入耐力競賽，時間在中國這邊」，美方的極限施壓在很多方面都碰了釘，亦正受到大選和經濟衰退可能出現的拖累。

文章亦指美國太有自信，選了市場規模和它非常接近的中國，作為向全球殺一儆百的對象，可謂犯了嚴重錯誤。

梁明就指，美國在貿易戰中損失也很大，加上中方大力反制，故此「貿易戰打到現在，對中國來說是漸入佳境」，可以說是「到了最舒服的階段」。//

樓上紅字
究竟小支支知唔知個醜字點寫？
美國市場模式似中国？
赤壁之戰？以小勝多？
最舒服？生果升4成，排骨要一舊水？舒服？
漸入佳景？

3000億vs750億 = 以小勝多嘅赤壁之戰？

當大家對今日既市仍然抱住幾時入貨的時候
大師於『沈約 - 第19-1-10章節』各世人說：

似會

//各位讀者，筆者在此首先致歉，去周的術數預測，因為在處理上出了問題，每日的升跌用錯了前一周的文字，萬分抱歉//

cfu 係咪睇住徒兒嚟食

誰輸錢多，才在股市有話語權！

昨天有新人向沈門使徙問？該可買匯豐沒有？
大師於『沈約 - 第19-2-19章節』早已向那位迷途的羔羊牯說道：

可能cfu想暗示今後五行以上週為準

已經見到狗衝過黎都唔劣，仲會還拖，真係似會

特朗普威脅就貿易戰宣布國家緊急狀態
姆努欽稱特習已成敵人

美國總統特朗普（Donald Trump）8月25日表示，如果他願意的話，他可能會宣布升級美中貿易戰，作為國家緊急事件。美財政部長姆努欽（Steven Mnuchin）表示，特朗普如果宣布國家緊急狀態，他可以下令企業從中國撤出。姆努欽說，特朗普與習近平在貿易問題上已經是敵人。

對比4年前，真係急速進化

係就快撚D, 唔好鳩up, 唔該

個個都擺晒遺書係身。個信念差唔多去到以死相搏。

人處於長期高壓既環境底下, 如果唔死, 就會極速適應

侵仲可以宣布經濟緊急狀態令
橫睇掂睇，美帝都多牌過小支支

民不畏死奈何以死懼之

日本肯買美帝大豆粟米嗰一刻，支共只有剩低美帝換人搏翻身，問題係佢捱唔捱到成問題，由王毅講「中美脫鈎」會損失機遇，開始唔敢咀硬

最後向外渠道就係香港，睇佢選擇攬炒定點

大家有冇玩過鬥地主，因為大陸人用鬥地主方式的搏奕多過showhand
情況似係小支支本身手牌一般靚入面有隻黑鬼，諗住叫大兩口莊做地主拎三隻搏大鬼。
但係美帝手牌齊章兼有炸彈，俾佢有出牌權肯定炸到飛起。

砌低中共已係兩黨朝野共識, 邊個上台都一樣
佢求神拜佛都要求侵侵連任, 民主黨上隨時係唔睇錢睇理念, 上升到去意識形態既對決, 就真真正正變以前美蘇咁樣

現在睇Donald Trump 是否決心這樣做，日本巳經應承大量引進原本中共應承購買農產品，特朗普一旦這樣做，除了關税外，還包括外交和軍事……

又係鬼？

可能佢係參考十萬財務自由post

樓2 3蚊已穿，樓1 5蚊死頂中

係多牌，但會唔會真係出

無知一問 香港人權法案 會唔會制裁埋香港？

［member]美團呢隻點睇[/member]

制裁個人，官員及其家屬

話事話
而家被捕人數過1000人未？

技術上24500左右就係港股最後防線，一穿或會系統性崩潰

drop to zero

無玩過，亦唔識玩。
可否再解釋一下
即係小支支仲有後著定必定死硬？

果頭日本用正價/平價買肉
300yen一個牛飯

老貓又贏

如果手上股票仆直可以換共狗收皮，我會大叫一聲我願意

同樣咁諗

師傅早晨\|/

如果要為呢個仆直加個期限，我希望係一萬點 (上證)

屌你老母唔怪得睇落咁熟

直插地核

似係利用左警犬扮人, 而家扮返犬

511

調返轉亦是

老美快手過人權法降温吧

輸錢之達人

冚球鏟

人權法其實我唔多樂觀，希望係我錯

而且分分鐘九月中下旬先過到，前線仲有無人可以頂到去果個時間

而家個情況係一有喘息既機會，就會開始大追捕
上個星期同行俾人object 就係其中一個例子

股票輸嘅，努力工作大半年就返嚟
用大半年換一世抵到爛

全面西化!
西方國家跟本覺得冇野

我願意做「亡国奴」「亡党奴」

怕有，之前聽都八百（好似係）

好耐之前已經聽到有700幾，近800人
而家怕且都應該有1000人
12歲個細佬都拉

屌，不如學秦朝，收哂天下兵器金屬器，鑄金人，擺喺咸陽宮囉。咁撚驚人造反就

唔洗泰朝, 早幾年已經實名菜刀

開左個頭就唔會停

咁搞笑

我八月十五號all in 左aggressive rapemf
點算？

咁撚樣嘅牌都搏，就抵撚佢死啦

心態:唔輸得

我想搞要請沈門三六搞個投資計劃。集資養豬

今次個隱形人咁長情既，單機咁耐都唔走

我今次死啦 買左金以為無死 放左入朋友個中銀保險箱 朋友而家失聯

由佢啦！
唔想醒嘅根本唔會醒，老咗送佢返大灣住啦

Nooooooo

知啦!
果班北佬，個腦根本原始人嚟

白B

走入嚟搞笑姐，由鳩佢啦

死仔包

show hand 係咁玩ga la

叫痛喇

《經濟通通訊社２６日專訊》國務院副總理劉鶴在重慶出席第二屆中國國際智能產業博覽會時表示，中國堅決反對技術封鎖和貿易保護主義，努力保護產業鏈完整性，願意以冷靜的態度通過磋商和合作解決問題，堅決反對貿易戰升級。貿易戰升級不利於中國、不利於美國、也不利於全世界人民利益。
他又指，中國歡迎世界各國包括美國在內的企業在華投資和經營，將繼續創造良好的投資環境，保護產權，堅持在開放條件下推動智能產業發展。（ｃｔ）

all in or nothing

你睇大陞人炒股都係咁 ge 玩法，一夜發達一夜破產

冥幣玩抽乾水池護盤，隔夜利息升到4.X厘，增加炒家借貨沽空成本

再直接d，小支支以為美國唔敢去咁盡，因為認為美國只會計值搏率。
係唔係應該用taxes poker 想形容：
Taxes poker 係 player手上拎兩隻，配出面公海的６隻是旦隻，最大牌就win。
而家公海係 10 / J / Ｑ / 3 / 7 / 6
小支支手上拎啤３，之後周圍出口術同人講我而家拎緊"煙屎傾＂"襟全拎＂另外一方面又心諗，我手上拎啤３，加埋台面隻手拎３條應該冇問題。
點知美國真係揸"煙屎傾＂，係咁long高個呢錢，搏小支支不斷落part

食lunch 先睇

原來機場imax好似直頭唔開 唔知仲駛唔駛交租呢

又話好舒服既

仲有叫美帝後果自負

mtr啲鋪應該都會嘈唔交租，警方要求就冇得好講，話人太多影響正常運作而提早閂站但轉個頭俾警察包車，我係租客都會搵人一齊嘈

有機會唔使，不過真係睇下AA 當時draft TA 大唔大咬

唔係話「打就奉陪」咩，令人失望

事實係真係要用冥幣結算嘅貿易生意，無端端損失利息，水池有水冇水唔按供求，人為操縱，咁唔穩定邊有生意做？

即係租約有可能寫埋依啲條款？

眼大睇錯，以為講緊李阿寶

有機會stipulate 發生一啲咩事就唔使履行份租約既部份或全部條款，但亦都可以唔寫
呢d 唔係法定要求，係雙方既contractual freedom 黎，所以講唔埋

商務部，中宣部，副總理劉鶴，大家各說各話，各有各做，互不交雜。證明佢地真真正正係「兄弟爬山、各自努力」

寶少以前真係譯做李阿寶ga wor

睇吓幾時有大陸派系同美國 we connect，otherwise 套劇有排拖

莫講話坦克, 早幾年先講過有戰機經香港走

李阿寶，咩事呀

走私戰機咁勁？

你唔講我完全唔知佢有入嚟
完全睇唔到條廢閪

支鬼唔係唔托，係利用抽乾水池希望淡友撤退，否則一托炒家繼續逢高加沽，成本大，唯有又玩任一招嗰隻，完全唔計後果

隻遼寧號都係經香港商人買啦
戰機坦克都運過哂

又話漸入佳境
又話：打，奉陪

之前新加坡軍方有幾架裝甲車經香港遭扣留，搞到幾大件事……

今朝喺citi仲有一個廢老，奇葩嚟，做冥幣定期貪息高 收埋都未夠蝕匯水

好似個隱形人咁，白撞，癡線，瀨屎唔走

之前仲話：勿謂言之不預

唔明佢的做法？有咩後果

警毛開post
今早同同事討論，發現警察最驚示威者有第一支左輪

下一劇本可能想屈示威者藏有失鎗

嚇到縮沙

06年個陣有架米格

長眠咪好舒服

有冇人仲渣緊樓寶

之前仲有新加坡軍備被人扣關

希望香港能夠浴火重生

當我係炒家，睇淡冥幣到7.25咁計，就沽冥幣入美元，由於我冇冥幣，要向銀行借，需要付利息，於是如果短期內冥幣唔跌到目標價就損失利息

如果聽日到7.3, 我以美金買入冥幣平倉還比銀行兼繳付一日利息，中間賺咗美金差價

做生意嘅話，好多時要借款，等現金回流還款，中間有利息要俾銀行，如果需求嘅人多，利息就會扯高，咁做生意成本增加

分析料人民幣暫在7.2水平有支持 但要留意走資壓力

中國向美國實施關稅反制措施，美國隨即宣布下月起向所有中國貨加徵關稅報復，稅率亦調升。人民幣匯價急挫，在岸人民幣急跌逾670點子，低見7.15兌1美元，創11年半以來新低。離岸人民幣亦顯著受壓，跌至接近7.2水平。艾德證券期貨總經理陳健豪認為，人民幣走弱有助維持匯率競爭力，預計人民幣短線在7.2兌一美元水平會有支持，但要留意走資壓力。他又指，自從人民幣跌穿七算之後，跌勢不算太急，目前弱勢主要反映中美貿易關係未有改善，又認為兩國9月達成共識的機會亦降低，令匯價未有太大空間轉強。不過他指，中央仍未有透過貶值以彌補關稅的損失，否則人民幣可能要跌至7.7水平。

7.2 去到支持位，幾時破呢 ?

睇住侵就知 封佢三間幫北泡洗黑錢嘅銀行唔准用SWIFT,即破

可以自編自導自演，又唔係未試過

明晒！樓王勁。

宜家香港真係打緊仗已經feel倒個戰意

我唔識炒匯嘅，皮毛嚟

其實未必
我住將軍澳，平時都係搭巴士經觀塘繞道出去油尖旺
有一個位係可以居高臨下咁望到觀塘狗屋
入面係都有幾部呢d 車，而呢d 爛車已經存在左四年左右

好多廢老食正7,80年代經濟好，一搵到錢就買樓，其他經驗知識都唔識，不過好彩食正過去幾十年樓市 go go go 就以為自已投資有道，上哂岸收租日日去茶樓銀行 9up 中美經濟

呢招肯撚定又係白頭佬教既, 上次其實係好彩, 索羅斯喺俄羅斯輸錢先至收兵
你試下咁樣挾息挾兩個月, 大陸D cash flow會俾佢挾撚死哂

政府會唔會後悔冇比地方年青人扑野?

直情係

其實真係on9
你睇下新加坡，個個年輕人都有機會排到層樓既，邊會反正苦？

外國仲花生緊

好懷疑香港有事外國會唔會真係出手

個個爭住讀好書, 搵個大學生配種
下欄野比晒印度馬拉人做

出唔出手都要打架啦, 冇得揀
不過咁, 香港冧, 全世界都冇得走, 必然衰退
所以等佢地自己諗啦

citi 人仔定期好低息, 同美金差唔多

其實唔係叫打, 係攬炒
大家唔理就陷球炒, 買定離手

上證好鬼，港股美股大跌，佢跌咁少，又托住俾領導走先

時事台有巴打Post 一班勇武派路經沙田，受到大眾熱烈歡迎，民意巳經很清楚，據悉cnn都想來播……

其實啲狗真係幾傻嘅野都做得出！

成個三元九運係暦時180年，分上(1-3) 中(4-6) 下(7-9)，一個運係20年。
我好似曾經4月係沈門講過。
上一次下元九運1844-1863係香港剛開埠(1842年簽南京條約），之後係太平天國(1851)，英法聯軍(1860)。
所以未來呢20年都係動盪20年。

攬炒

終於可以轉錢去FT, 搞掂，等戶口見到可以隨時投資美股

睇完介紹覺得好似曹仁超當年用武功招式演繹陰陽燭既感覺

期待英國佬會有動作
睇吓美國佬同國會夾唔夾到Boris落場

又迷信。成班三六垃撚圾

【大師睇市】港股未擺脫上落市格局

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，中美貿易戰升級，加上香港社會動盪有升級迹象，拖累港股周一(26日)急挫，惟未能擺脫上落市格局，恒生指數料於25,000至26,300點之間徘徊。由於本周期指結算，預計港股未必跌太多。

大師又指，現時消息主導大市，投資者不宜太看好或看淡後市，穩陣做法是縮注或用對沖方法「博開單邊」。

又搬龍門, 沈鳩頭

話撚咗兩萬點上落市，等睇訊匯出兩萬點界內證

25000師父底+麵底

我IB個半鐘就收到錢

鳳凰浴火重生

美股入門都係etf ?

正股都得，反正可以一股一股買

美國企業離開中國
昨日當勞侵下令美國企業不要在中國做生意。美國總統確實有這樣做的權力。美國企業不遵照總統命令離開中國就是犯法。
當勞侵引用的法律是1977年國際緊急經濟權力法International Emergency Economic Powers Act of 1977。
雖然當勞侵是否可以引用這條法律命令美國企業停止跟中國做生意仍然有爭議，但是，不少美國企業已經決定離開中國。原因非常簡單，總統下了命令，全球經濟陷入衰退，美國商人沒有必要冒犯法危險做不賺錢生意。說到底，美國企業違反總統命令，罰款可以是天文數字，主管人員有可能被刑事檢控。
當勞侵根據經濟權力法下令美國企業離開中國，只有國會有權決定總統是否有權這樣做。茶友控制美國參議院，任何反對制裁中共的法案不可能通過。那就是說，美國企業快快離開中國是最佳決定。
美國企業已經執好包袱準備離開中國。9月之前，中共無法跟當勞侵修好，美國企業離開中國將會成為事實，中國經濟崩潰也會成為事實。

楊衛隆

攬炒

美股用邊間好

我目前用Firstrade

唔該巴打

Boris 上左之後其實做過咩

係師傅擊退呢隻大鱷

唔好話其他美資，淨係trump自己旗下都唔知道有幾多錢係香港run緊

入樓寶玩下命先

Good luck

架仔肯買美國農產品強國驚了

知侵侵內患少左好多

【大師睇市】港股未擺脫上落市格局
08月26日(一) 13:12

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，中美貿易戰升級，加上香港社會動盪有升級迹象，拖累港股周一(26日)急挫，惟未能擺脫上落市格局，恒生指數料於25,000至26,300點之間徘徊。由於本周期指結算，預計港股未必跌太多。

大師又指，現時消息主導大市，投資者不宜太看好或看淡後市，穩陣做法是縮注或用對沖方法「博開單邊」。

－－－－－－

架仔平時潛藏，不出手耳，一出手則精準兼中要害，而且驚天動地

似係表態支持……長期又未必需要。
等如陳浩南用幾十皮同bid條長紅返來。

大陸佬兩點半又托市

所以安倍係好撚識計數，The fool終於出手

樓王點睇呢人民銀行將推「數碼人民幣」 匿名支付、聲稱「不會被偽造」

匿名+不會被偽造

BTC

Cls黨鐵今日跌咁少

唔係講笑 好多中國中有種信仰
冰鮮唔夠新鮮好食

正常真係新鮮好過冰鮮
但係用完慢煮棍，唔止冰鮮
雪藏都可以好似新鮮咁好食
甚至好食過廚藝唔ok既人煮既新鮮

煲湯真係差好遠既

葉劉原來去咗美國遊說唔好通過人權民主法案

佢又想做楊潔篪?

佢無考慮過依家養豬法 點煮呢d野
新鮮>冰/雪 所以索性唔食算

佢驚自己俾人審就真啦，條臭閪

日本糧食自給率用卡路里計得4成
佢地太多生果同前排薯仔失收

而且安陪想刷數據 2020年前外銷達一兆羊就要買左先

口糧嘅嘢，豐儉由人，我成個禮拜食齋都得嘅，有大豆同蛋白質夠做

支那玩大左又想扮傾返計

佢嗅到自己火燒後欄緊，梗係要去囈契弟啦

新鮮的確好食D，大陸親戚自已養果D走地雞，一食就食得出唔同

細個就係 而家佢地自己養果d唔知點解都係難食

呢棍咁暴力ge

川普稱中國打過電話，希望重啟貿易談判

3點暴力救市

飼料出咗問題咋嘛，仲有啲水呢

又係臭麵囉

《經濟通通訊社２６日專訊》美國總統特朗普表示，中國昨晚致電美國貿易談判代表，稱希望重回談判桌，認為這對全球來說是一個非常積極的進展。
特朗普稱，美國將開始非常認真地與中國對話，預計雙方將很快開始談判，相信兩國或能達成協議。（ｍｎ）

how are u? had a haircut today?

[老大哥] 中國AI連你上堂打喊露都mon實

好痴線

不過唔知點解好想知道下三四線城市既蝗既生活係點

喺共匪手中嘅「去中心化」架構，以冥幣做基礎，點用？

佢可以宣稱共1900萬個，實際幾多佢先知，委內瑞拉好唔掂時都出咗，以石油掛鉤，而家唔知去咗邊

其實係另一種濫發貨幣

屌會唔會真係支共跪低最後乜事都冇

sir, can you don't ban the bank accounts?
Nope, can't do that
how about just don't ban me?
Hmmm....what do you have on hand
Sir This Way

我有地方扑嘢 但冇人揾我配種

Sir can you just ban C_ Lam and her family's account?

核彈！的士上原來有黑警圓盾

粒汽油彈原來幫拎盾警察解圍

Welldone

一出完打電話再傾消息，冥幣匯率去番7.15，可見共匪護盤壓力幾大，唔認真投降解決美帝嘅要求，委內瑞拉之路就喺前面，可以再玩嘢，再加5%嘅話，豬肉200蚊斤

blockchain 你識條撚咩

Trump: China called US negotiators last night, says they want to come back to the negotiating table

Says this is a very positive development for the world
Says we will have a further statement on China
Confident to reach a deal with China

講真，要查嘅話班狗同黑社會根本就死撚梗，仲未計埋入面混入咗幾多烏鼠

你咪撚再fake 人 cny/cnh 係任支共報，佢話乜就點。
你條on9 咪撚再用floating/free exchange 去睇支幣

教壞人

咁上個星期五晚無啦啦亮乜鬼劍

佢都驚了

而家睇個勢都係中國唔可以再玩野，一玩野就應該即死。
即係deal or fuck off.

有冇人咁on9會信支那嘢冇監控?
走去洗黑錢?

快撚啲大手入支幣啦咁撚睇好，記得貼倉喎

淆底+補鑊

跟師傅是常識吧

因為無諗過會即刻俾人覆桌

有，個豬閪就係咁諗，對支共非常信任，食地溝油大嘅個腦構造係特別嘅

支共版bitcon cap水

做市侵又出黎鳩嗡做市

支那連買個尻笠都要實名制
你信佢個匿名?

識?
佢識就唔係走入嚟倒垃圾，想拉仇恨值啦，用自己啲錢愛蟈，唔知有無得瞓天安門呢

China foreign ministry says not aware of US-China weekend phone calls

係咪個未畢業? 我睇佢唔到 祖國需要佢幫手啦

唏，支共講嘅就要聽，無需思考，沒事儿、沒事儿!

玩嘢
彈出彈入

G持, 呢排最撚鐘意睇人冚家產

橫睇掂睇都似手緊

攪個cap水局割割羊毛

唔可以比黑警消滅證據/淡化件事, 要BACKUP哂佢好.
話時話應該要有個歷史文獻組

樓王提一提先醒起委內瑞拉石油幣呢壇野,
支共目標應該係華僑D 外匯

買定離手，9月9開估，Cap定個白痴講嘢先

似係得做市侵想有得deal

應該唔止，會叫埋一帶一路盟友，有錢齊齊搵

回返二百點原來係流料

期貨吖嘛! 一個願打一個願挨

美帝其他人全部都想一下收支共皮

白卡佬仲係到

佢有冇貼倉？

睇人仆街最開心

唔信侵真係想deal，我估佢都醒啦
中共班生番你同佢deal完任何嘢佢轉個頭就走數
六月講好啲豆

狗狗計埋ot15萬月薪
9月開學，狗仔狗女唔敢返學，拎15萬嚟買書在家自修，應該差唔多

犯法過喎

除左合法既野, 佢地有咩做唔出

如果確保到子女有書讀好似唔犯法，例如請全職家庭教師，或者自己全職教

香港可以homeschool?

返大灣區讀書囉，上面既人都好支持佢地返上去讀

有無家庭教師肯接 job 先？

收錢做狗都有三萬隻，容乜易搵到

香港好雨

唔知湖南點

係未歐美禁運左

成隻忍者龜咁樣

回應美國再加稅 外交部：中國不怕威脅恫嚇

在北京，外交部回應美方宣布對5500億美元中國輸美產品關稅的稅率再提高5%，發言人耿爽表示，再次提醒美方，中國根本不吃威脅恫嚇這一套。強烈敦促美方不要誤判形勢，立即停止錯誤做法，如果美方執意將有關的關稅措施付諸實施，中方必將繼續堅決採取措施，維護自身的合法正當權益。耿爽表示，美方此舉嚴重違背中美兩國元首大阪會晤共識，踐踏多邊貿易規則，損害中美兩國利益，威脅全球產業鏈供應鏈安全。形容對美方這種赤裸裸的貿易霸淩行徑和極限施壓做法表示堅決反對，中方完全不能接受。

2019-08-26 16:34:15

咁就250萬

阻燃燒彈不過會自燃

可能上面公安買先5舊水一件

唔知點解我覺得個further statement on China係炸彈黎
同我琴日見second thoughts既時候直覺一樣

支國啲自制數據同報告
留名睇吓俾人用刀銃穿

搵鐳射槍射下都著火

上門做狗狗私人家庭教師，屋企入面被人先非禮，再強姦，再被人告襲警點算呀？為錢，送自己入虎口咁戇鳩？

會唔會指甲鉗都篤得穿

等我上門接掂狗狗條女同個囡

北京1公斤豬肉港幣97元 大媽大喊「吃不起」

最舒服？
漸入佳境？

紙紥

我老豆做緊
地點係英雄被困個度
你拉佢啦 深藍黎

貼倉！！！

China passes law allowing regions to set resource taxes

又補血劍定唔敢直接禁運？

全球經濟明顯食屎
但好壞假廢消息只要有d可能都演繹成好去托升
唔通係師父月尾力量？
定係麵底神秘之力？
扭曲到傻左

嗰頭直頭一條龍服務啦，又街市又魚類批發市場，買完即入箱就上船走

叫佢走多D十年腐屍肉啦

(Bloomberg) -- Hong Kong’s exports contracted for a ninth straight month in July, albeit at a slower pace than expected, as the city’s economy suffers under the U.S.-China trade war and the impact of months of anti-government protests.

Exports declined in July to HK$338.6 billion ($43.2 billion), down 5.7% from year-ago figures, according to a government release. That compares with economists’ estimate of an 8.2% decline. The measure had retreated 9% in June, its biggest decrease since February 2016, the data show.

Imports tumbled a worse-than-expected 8.7% to HK$370.8 billion, led by decreases from suppliers including Malaysia, Korea and Singapore, for a trade deficit of HK$32.2 billion. The value of imports from the Chinese mainland decreased 4%.

睇黎最後一轉貨已出
之後會差到唔信

又要威又要帶頭盔

恐怕佢要走多一次難

今次是本欄最後一篇，多謝大家的支持，特別是編輯許可寫一些股票貼士以外的內容。市場效率愈來愈高，作戰強度有增無減，自己又年事漸長，周末期間需要更多時間沉澱及復原，寫稿逐漸吃力，何況應該讓出機會給予年輕人。希望大家堅持信念，擴闊及放遠眼光，好境逆境也一路在戰，能夠成為一個更好的投資者。

基金持有倫敦交易所(LSE)。

腳腳又輸到唔寫稿

On9一條

可能要走佬

只係比牆民睇嘅啫，各種客觀事實證明已經進入嚴重滯脹之路，咪睇佢口硬得幾耐? 冇錢維唔到穩嘅

飛機文
信韓國魚死全家

後生就反共，老撚咗就奶共，呢啲人係咪應該叫老撚土

支那會俾國民匿名？
人唔笑，狗都吠

成世人都係走難都算一個創舉

其實白頭佬有無料？

冇

有名你叫 任一招，自己參透

假波

估會好好多，收緊銀根令中小企cash flow斷，一就比10厘息，生意根本冇得做

這是林明精嗎

睇錯林鄭

外交部：若美方加稅 北京將採取反制措施

又話冇打過電話

特朗普 : 習近平是一個偉大的領導人 大事情正在發生 將召開記者會

條友又想扭屎忽

佢把口同實際做緊既野又兩回事既

抽乾水池(收緊銀根/流動性),挾高利息對付炒家其實飲鴆止渴，只要時間長嘅話，對工商業融資活動影響巨大，賺埋未夠俾利息，不如唔做

呢種今日挾高、聽日放水，做生意嘅極難計算成本，隨時蝕本

本身經濟唔得，貨幣償還能力令市場懷疑，因為覺得匯率高估先會沽空，係本身經濟系統問題，當年索羅斯沽英鎊一舉成名都係基於英國經濟唔得

無論點樣托點樣玩，長期落嚟一定回歸真正價值

冥幣濫印數量係美金三倍都嚟，GDP只係美帝60%左右，而且唔少係基建及房地產，效率低下，點可能唔貶值?

如果印銀紙就可以發達，非洲佬早就發過豬頭

又挾淡了

等今日記者會就知道
我直覺further statement on China唔一定係好消息

【攬炒】中資銀行開始追存款

寧願旨意佩洛西同盧比奧好過

冇錯

I'm gonna fuck u till u die, but finally premature ejaculation

不過講開又講
好似未見過有一任總統好似侵咁飄忽

呢個佢style嚟，天生嘅，可能商場上用慣咗收唔到

Premature ejaculation is actually very mature. It’s premature to the chick, but mature to the man

Well said

佢個倉輸得好甘？

搞到個股市全面變成賭場

+X哥增持要留意吓，無寶不落嘅

李嘉誠基金會逾4.3億元增持長實

香港電台-財經 香港電台-財經2019年8月26日
長實集團回應傳媒查詢，表示李嘉誠基金會在上周二、上周四同上周五，分別以平均價每股55.2992元，54.2922元，以及54.6365元，共購入超過786萬股長實股份，涉及超過4.3億元。根據證券及期貨條例，資深顧問李嘉誠被視作持有的長實權益由33.38%增加至33.6%，主席李澤鉅的持股就由33.45%增加至33.66%。

【投資先機】香港自由市場經濟被破壞殆盡（小子）

Yahoo財經•2019年8月26日

反修例引發的逆權運動持續，中國民航局早前宣布基於國泰先後有飛行人員被控暴動罪及參與非法集會而未停飛，遂向國泰發出重大航空安全風險警示，國泰隨即因政治因素解僱多個高管及航空服務員。

香港連續多年被評為全球最自由的經濟體系，一直奉行「大市場，小政府」的原則，讓「無形之手」主導市場發展。國泰風波反映香港的自由市場經濟大受外部干預，本來是香港最大的競爭優勢及核心價值被破壞殆盡，香港作為國際城市的競爭力能否持續?

一，中國有形之手干預自由市場經濟。自由市場經濟最大的特色是有一隻無形之手決定市場價格與資源分配。市場經濟下，供求自由調節形成一種均衡價格。這種均衡價格並非由政府或外部操控，而是由市場一對「無形之手」自然產生及調節，使社會獲益及企業盈利達致最大化。當然市場經濟下，政府也有其角色以社會整體利益大前提下去維護市場機制運作良好，但前提是不應直接出手干預私人企業的日常運作。中央試圖干預香港的國際航班協定，國泰的內部運作及人事任免權，將中國有特色社會主義的政企不分的一套體制強硬輸入到香港，絕對是與香港自由市場經濟機制不兼容，也是對市場經濟的一種破壞行徑。

二，中國央視搶先發佈解僱國泰行政總裁及高管消息，事件十分不尋常。國泰下午宣布行政總裁何杲及顧客及商務總裁盧家培辭任，其職務分別由港機行政總裁鄧健榮、及香港快運行政總裁林紹波接任。值得注意的是，相關人事變動消息是由中央電視台率先披露，較國泰官方公告還要早。

央視不僅搶先發布了消息，此後又在微博上連續發文，稱國泰「不作不死，亦即自作自受」。管理層變動是私人企業內部的消息及決定，央視這種做法很難令人不聯想到與政治事件有關，亦讓投資者對國泰企業管治形象有深遠影響，令公司估值難以釋放。

三，中國開始限制私人企業的公民和政治的自由。經濟學家佛利民認為經濟的自由在公民和政治自由的創立和維持上是不可或缺的。可是修例風波後，中共民航局用網絡發言來監察國泰航空的員工，給予停職處分。

私人企業員工的政治立場，社交媒體帳戶被政治審查，以決定是否能夠繼續被聘任，而考量不是員工的優秀專業能力，國泰港龍航空公司空勤人員協會主席施安娜已是活生生例子。飛港空勤人員多番提示在港言行務必小心，可見僱主、僱員人人自危，白色恐怖瀰漫，香港營商環境進一步惡化，自不待言。香港私人企業如果接受中共交出人事資料或解僱政治示威員工才可以持續營業，這是用黨委的一套來入侵外國企業。

四，中國民航局破壞國際航權安排。一家航空公司可以經營中國航線，是由於幾十年來的按國際民用航空組織所定義的航空運輸權利作安排，消息指中國民航局有意用政治原因來威脅取消，是干預國際航權安排，是對國泰的一種政治脅迫。

自由市埸經濟下，香港的企業自主性及內部決策必須得到足夠的保護，不應受有形之手作干預，市場機制倘失效，後患是無窮的。香港作為全球最自由經濟體系的地位不但會受影響，外商是否繼續在港投資也會受影響，值得我們關注。

*本專欄文章不應視為任何投資之建議或邀請, 投資涉及風險, 如有疑問請諮詢專業投資意見。

暢銷書《零成本股息投資法》作者 小子

雖然佢呢種出其不意做法可以打亂支那陣腳
但咁於國民黎講就有少少冇原則

求名

如果支鬼同美帝再deal嘅話，根據以往鄧小平年代，要交投名狀，嗰次係對越南所謂「自衞反擊戰」，以示同蘇聯集團切割

今次應該係要搞掂香港問題令美帝滿意先有得傾落去，參眾議院兩黨夾住侵，任何反對制裁支共嘅bill都唔會通過，相反任何制裁支共嘅bill係輕易通過

如果連實踐中英聯合聲明做唔到，簽乜柒刁都冇用，根本唔會執行，香港問題捆綁貿易戰原因喺喥

台妹

Donald Trump : 「香港」或將會有好消息

無期望

啱啱睇到，或者就係我估嘅咁

【中美貿易戰】中方就貿戰致電美國 特朗普稱中方也應「冷靜」處理香港問題

原來日本重新成為美債最大持有國家，睇嚟支共拋美債救命，日本接貨

日本仔黃豆同美債左右開弓

但香港問題支共好難解決
一比香港有真普選
咁好快會蔓延上去
而且香港問題解決失敗的話
會成為雜總在位o既一大痛腳
會比其他派別圍攻

腳英著草，誠哥買貨兩樣都算好消息，但還是要等埋師父

唔到佢揀，睇冥幣匯率頂唔到幾耐，支共確實冇水了，以前經常吹噓自己持有幾多美債嘅

日本超越中國 再成為美國公債最大持有國

在美中兩大經濟體貿易戰愈演愈烈之際，日本在 6 月份超越中國，成為美債最大的海外持有者。

美國財政部週四 (15 日) 公布數據顯示，日本 6 月增持美國政府債券、票據和國庫券 219 億美元，至 1.12 兆美元，達到逾兩年半以來最高。與此同時，中國雖然也在最近 4 個月首度增持，但規模僅微升 23 億美元，總計 1.11 兆美元。

這使得自 2017 年 5 月以來，日本再度超越中國，成為美國最大的債主。

總體而言，6 月份外國投資者共增持美債 970 億美元，累計為 6.636 兆美元。

今年 5 月美中談判破裂，原本已停火的貿易緊張局勢升級，美國在 6 月將 2000 億美元中國進口商品關稅，稅率由 10% 提高至 25%。6 月底雙方再同意停戰，但僅持續了約 1 個月後，川普再宣布於 9 月 1 日，針對剩餘的 3000 億美元再課 10% 關稅。

直至本週，川普表示，針對手機、筆記型電腦等產品，課徵關稅時間延後至 12 月 15 日，避免影響節日購物。

在貿易戰及美國聯準會有望進一步降息的背景下，美國 10 年期公債週四殖利率維持 1.495%，為 2016 年 8 月以來新低。

儘管殖利率不高，但對日本來說，美國仍是最佳的債券持有選擇。UBS Global Wealth Management 交易策略主管 Vinay Pande 表示，這是因為只有美國，可以獲得相對較高的無風險資產殖利率。

日本國內債券市場目前多為零及負利率，10 年期日本公債的殖利率已跌至 - 23 個基點。

英國是美國國債的第 3 大持有國，共持有 3423 億美元，較 5 月底增加 192 億美元。

我覺得trump指既好消息其實係中共應承唔會出兵血腥鎮壓
講真呢條友撚知你咩5大訴求咩 就算知都唔會理你地啦
所以時事台班友真係唔洗打J 政府會有咩讓步 特別係有普選呢樣野

兩睇，香港人權與民主法案 2019 係有寫到香港 2020 年普選，如果冇普選咁中英聯合聲明仍然係廢紙一張，宜家我哋面對緊嘅問題全部同政制有關

佢俾雙普選，我接受 23條立法

我發覺隻1113 一到52-56蚊 呢個位
城哥同鉅哥都會增持

佢自己個談判哲學 佢d書有講過好似

23條立法唔好啦掛
立左之後上網講野都唔安全
呢到可能都會比人拉幾件

自己申請，關人撚事!!!

我期望唔大

日本呢期唔聲唔聲做好多野 仲要大膽向南泡開戰 安倍卸任前應該有大動作

日本仔今期咁高調 實有大事好快發生

me2, 就算有得傾，個龍門都係任佢擺，限制曬佢哋唔想要嘅人，咪又係圍標過，不了

立左人權法先再講

咁我都唔大期望，但我能夠諗到中美底下磋商到嘅可能出路係咁

依一刻五大訴求，其實真普選先變咗重點，其他嗰啲咩獨立調查、嚴懲警隊冇真普選嘅話冇意義

咁又係，言之尚早

條bill會有幾大威力同係咪真係冚到咁撚多奶共狗我都仲有點保留，始終美國究竟有多人係同支共有千絲萬縷呢？
無人知。
不過算，Let's look forward to it!

agger
叫雞個point 尤其認同

另外就係consistency 問題
一方面以基本法賦與既承諾爭取雙普選，另一方面又唔承認有憲制責任為廿三條立法，係「公我贏，字你輸」既體現

所以我同朋友成日都話，要求特赦612 既示威者，同樣地要特郝d 黑警
如果唔係都係擁戴緊另一個極權

我覺得香港人唔係唔知最大問題喺中共，比較小指責中共係比翻個下台階佢，亦都可以話香港人仲未全面反共，不過再拖落去，下次應該會直指小學雞

［述職］涂謹申見完美國國會議員

頂唔頂到多兩個月

同埋其實我幾驚勇武派發展成雅各賓會

嗱，利申返先，我已經有五至十年無上去call, 因為呢幾年啲女個撚個塊閪鑲金咁，我不如要玩喺香港玩唔好
btw, 我都同意朱律你講嘅嘢，要特赦就應該一齊赦，因為大家始終都係香港人，其他大陸仔暴力狂果班就要嚴懲，呢個係鐵律嚟，咁先可以特顯返香港係有法治有公義，個傷口先會癒合，至於廿唔廿三條， 可以再斟酌嘅

6名立法會議員應美國國務院邀請，到當地出席交流團，期間曾討論美方將推動《香港人權與民主法案》。有份赴美的葉劉淑儀表示，美方的法案包括部分制裁香港條款，例如參與推動修訂《逃犯條例》的官員不獲發簽證等，而她已向美國議員解釋港府已完全停止修例工作，認為相關法案沒有需要，希望對方能考慮意見。

葉劉都有同涂謹申一齊去
但佢係想要求美國唔行多o的
因為美國擬似制裁名單佢榜上有名

就算和理非和勇武派都要頂，這條法案對反送中運動有很深遠影影響……

會 too big to fail 同宜家班狗一撚樣 唔識制約一樣會永墮深淵。

呢個要睇番去到事情完結又假設我地贏左之後，勇武能唔能夠自我約束
唔可以既同而家班狗會一樣

我既立論唔關「國藉」事，只係基本既restitution law，即係restore the parties’ positions to their previous positions

如果612 後既勇武係因為官逼民反，所以武力要升級
狗既邏輯都係一樣，如果唔係官逼民反，所以佢地都唔會升級武力打示威者

因此，如果淨係特郝示威者，而唔同樣特郝班狗，係同樣破壞緊法治

23條係用黎換150單程證審批權，不能亂用

就睇支共係咪又玩拖，冇實際行動得把口講嘅話，侵都中伏就真係傻鳩一條，呢種反口覆舌已經唔係第一次，習狗從來冇公開講過貿易戰同香港危機，正一縮頭烏龜，正路侵要迫佢出嚟講嘢，直接同劉鶴講你唔夠班，叫你老闆落嚟講好過

條件要佢實際做啲嘢睇吓先傾

一日有戇鳩仔嗌不割𥱊 呢個危機一日都唔會消失

Pb 0.6

小弟用普通市民角度睇，特赦警隊冇問題，但係某啲前線警員使用過份武力，示威者被捕後用非正常程序同手段對待被捕人仕嘅警員，就一定要嚴懲

咁就對等番 用咗過份武力去示威嘅 一樣要嚴懲

That’s the point.

但係何謂「過分」都有排拗

呢個正正就係對等嘅問題啦！
不過又唔可以唔特赦喎，因為涉及嘅人成千上萬，全部要罰嘅會得不償失，正正就係too big to fail

係有排拗，但必須要處理

150人唔使審批權架，佢有佢批，我有我拒絕永久居民身份證申請，有真普選後自然有特首夠膽咁做

單程證係大陸公安部發出嘅證件，正如我哋都冇可能管外國嘅護照審批，但可以拒絕入境

［述職］涂謹申見完美國國會議員

出就出梗 到底個威力有幾大要睇咩人入list 越多越好

唔可以咁表面
據聞誠哥好鐘意玩衍生工具的
我今朝都諗過
可能short put 咗收premium
托股價/到價接貨等等好多可能性

會唔會50蚊做咗一堆accu

只係留意，老實一日冇解決政治問題重建香港法治，唔會再投資港股，國泰可以隨意以政治理由迫人炒人嘅話，投資條撚啊，咪等佢港共支共自己炒飽佢

真正嘅自由市場
乜都係睇錢
但依家一間公司已經唔係為公司利益而請人/炒人
而加入咗政治因素
所以理論上呢啲公司係唔會將利益最大化到

同黨鐵一樣，隨便封站

維穩費高撚到....

過去都有示威者被捕，當場制服就應該跟翻法例同警隊自己訂下嘅守則，使用催淚彈、布袋彈、橡膠子彈依啲都有準則，被捕後嘅程序，如果有警員犯左比較輕嘅罪我覺得可以特赦，至於點釐定輕定重罪，就要靠獨立調查會，至於示威者所犯嘅法，可以用翻現時嘅法律判刑，但係我想問大家覺得咁樣算公義？依個係政治問題多過法律問題，示威者係冇任何權力，佢地以身示法，就係要撥亂反正，現時示威者所用嘅武力，我個人覺得合理，當然大家可以唔同意，不過大前題係政府跪低！

夜

師傅話聽日升嘛

底氣十足

條7婆仍然堅持不撒回逃犯條例，沒有獨立調查委員會，仍然保住黑警……

港獨之母你估流架

條7婆真是打算同香港攬抄，真想不到香港變了極權軍警政府，一旦條7婆沒有黑警保護;她的下場只有……

一定會
勇武掌權一定到時會拉哂和理非上斷頭台

我對誠哥嘅股，從不沾手

好野
死不悔改

因為政府錯, 所以上街
冇理由各打50大板一齊坐

我當然明個technical 位啦
而我相信其實法律界整體都明白，所以612 至今律師會咁紅，同埋大律師公會兩個會都（好似）無出聲譴責過示威者
原因好大機會係大家都理解呢個係necessary evil

然而，若然完全合理化示威者既武力，某程度上亦同而家正苦合理化d 狗既武力一樣
咁樣都唔係理想既發展黎

淋病：不成立獨立調查委員會，撤回逃犯條例有難度

咁你整個星光熠熠嘅對話平台嚟做乜呢？
都無野可以傾

今日唔知做乜春，跑完個步成晚個人成身滾

15英美議員關注警暴及元朗恐襲 承諾促外交經濟制裁

係現有既框架入面聆聽同對話同尋求出路
連我都識講果D官腔

但其實個問題都係追溯番班狗用過份武力
先令人開始升級
班狗作為公務人員/持有武器o既人
佢地係有權違反上司不合理o既命令
而且當同時當接受上司命令要對人開槍驅散時
佢係有權射歪
但冇咁做, 而係爆人頭
二戰完左紐倫堡審判時
法官認為納粹軍雖然服從上級命
但佢地行為上都係謀殺,係共犯

另一個角度，冇美帝默許，中國未必咁易收得番香港

咁佢之前講乜春壽終正寢

元朗恐襲無差別打人之後
我一放假就跑步機跑步
先跑25分鐘，大蓋2點幾公里
休息5分鐘，再跑25分鐘，又跑多2點幾公里

小運動，無氣，要慢慢來
無白子兄咁fit，做運動操練屌死女

無話叫人買
0.6 一般已叫吸引
0.4/0.5樓王講ge系統性崩潰先會出現

過左2047仲可唔可以咁講

自打嘴巴
淋病真係唔撚知醜
邱騰華仲話明日黃花

淋病咁講，邱騰華當日講明日黃花，今日會點樣兜呢

我就奇怪點解呢個聯署硬係唔夠數，又係支共

97年前美國自己都頭痕, 單係列根畢數都還到今日都未還完. 當年越南難民又唔俾錢, 迪士尼都就執咁, 當年仲要強制103法案強制延長迪士尼版權多幾十年.

蘇聯解體後全球內戰, 當年講東歐, 非洲內戰, 死既人唔會少得過2戰

有d簽左幾次都唔sd confirmation email
之前公海有post話係老共attack

見30個青年要閉門會議，
仲要見1個鐘，提早走，
仲要話唔成立獨立調查委員會；撤回條例有難度 .....

淋病話拎最大誠意出嚟傾？
最大誠意 = 閉門會議同早走

嘩

日本仔或者轉口美帝大豆又賺一筆

其實我理性方面係同意特赦要赦兩邊
但情感上我好想班狗仆街死，仲要俾人堀番上黎掟落堆田區，班友唔見棺材唔留眼淚

比侵侵貿易戰貨幣戰又多樣子彈

習狗到宜家都冇露過龜頭出黎，垃撚圾，深藏不露而冇料到

家下支那死晒豬, 已經唔洗要咁多大豆做飼料, 殺豬反攻美國, 問你驚未？

其實好多都追究唔到...邊度得黎證據...
好多狗屋內發生既野，外人冇人知

佢跟本唔知點解決件事
條友小學都唔知畢業未
毫無知識之餘仲違背歷史潮流
妄然行番帝制
結果連班下面o既都唔服佢
你睇佢有兩次同對面國家開會傾
兩次都係成班馬唔到, 得佢一個面對對面成班友都知

外憂內患 震撚過貓王啦

巴西佬見市場竟然有共匪咁嘅傻閪，唔坐地起價就怪，喺美帝手上買轉一轉手又執錢

佢地個朵已經臭晒，就算今次解決到，黑警呢個名都唔會消除，起碼要兩代後先可以好番啲，仲要佢地中間唔好做柒野

師奶級既經濟學demand supply, 可惜強國到呢個地步仲係面同錢都要拎

林鄭在會上亦提到快將開學，最近正在「做校長的工作」，望能掌握教師的政治立場，並盡力保護警察的子女。

又開波

又唔洗講到佢哋好似係從政者、當權者咁
其實佢哋都只係普通市民嚟，各行各業唔同職業嘅人
佢哋唔係反抗軍，唔係有人交稅有人指揮養佢哋搞革命嫁
你可以話佢哋投票取向係偏右嘅

原來係林明禎 禎b

一路都無撚信過條閪婆，佢每一句說話都係拖時間，最好快撚啲收佢皮

快啲 1鎂 對20 支幣

呢條閪婆

政治審查校長實跪

可能佢知玩完，救唔返
臨死前搞返帝制過下癮

慢慢嚟啦！
邊有得一步到位呀！
我都係慢慢自己加上去咋，好在不嬲有練開咋

大量活雞供港

尋日咪有幅相影住人件小學雞咩條風紀帶寫住警察子女，屌啦聲此地無銀

我啱啱諗到一個好勁嘅文宣方法
但係有機會會摧毀網絡世界唯一和平嘅地方

警員若發現子女在校遭欺凌 可聯絡指揮官作即時跟進

又要驚又要去番學

跪都無用咖，啲𡃁仔鍾意點bully，校長管撚到咩?
踢撚曬出校囉戇鳩用個屎忽諗嘢嘅

idea 幾好喎

出埋畜籠入學校擲蛋囉笨柒，笑撚死我

我睇到嗰時以為玩膠喳喎

似玩膠多啲喎

真係唔識架喎，從來報串死得仲慘

仲有平煙

校長最叻係咩？玩隱瞞吖嘛，點會咁順攤話俾你知自己學校有反政府老師

呢張圖有意思

有咩好買

squat呀嘛，core muscle有力屌閪大大力吖嘛，無聽過

咁又係 當年比人恰 我復卓 成張木凳車埋去眼鏡都打爆埋都係大過

公海見到有講 如果國泰賣比美資公司 支共仲敢唔敢也文也武

U.S., Japan reach tentative trade agreement

冷戰格局今次諗住隊死支國

Japan Agrees To Buy More US Corn Under Trade Deal
FreightWaves ,
August 26, 2019 11:12am 3 min read Comments
Japan Agrees To Buy More US Corn Under Trade Deal

President Donald Trump announced the U.S. and Japan have struck a preliminary trade deal on $7 billion worth of goods. The deal is expected to be formally signed in September, The Hill reported.

Trump said Japan will be buying U.S. corn. The deal also includes digital products.

有日本買栗米，今次支共打農業牌都唔掂

警犬算罷啦，你地保唔住你啲仔女架啦
根本打都唔駛打，你叫你啲仔女千祈唔好喺學校屙屎屙尿
一個屎彈掟落去架會

更加唔好上PE堂，批踭炒芥蘭乜都齊
至於碎紙機碎書碎notes, 常識黎

玩得佢三五七日，包玩到佢神經衰弱，拍一拍佢膊頭佢都成個彈起

好玩

轉個手賣返比支那又賺

仲有啲好變態，搵水樽捉幾十隻曱甴，然後開蓋塞入人地書包即刻拉埋拉鏈
開書包嗰下

同意唔可以太過合理化抗爭者所使用嘅武力，以我自己嘅程度係唔首先使用武力，倒如琴晚荃灣圍警察事件，我覺得就唔須要咁做，亦都好蝕底，好彩又係豬隊友上身，一野踢開個阿叔，依個畫面蓋過左圍警，如果有識得前線嘅爸打，因該建議前線不首先使用武力原則，而且要有底線除非生命受到威脅先至升級武力，雖然係好被動，但亦都係咁先得到道德高地同大眾認同！

唔好 down返老翻 每五分鐘就插播一次反送中同林鄭張相

成日開OT, 大把維穩費供仔女讀國際學校

暫時等吓，主要入AAPL, 到170嘅話就入，其他就買ETD,但都係等跌

HaCK, Intel夠平都會入

唔知真定假

中銀疑監察示威者戶口?

呢兩隻都good

拋多個磚 - LMT
可能解釋到下點解金升得咁勁

估唔到轉錢去FT,兩邊都冇扣手續費

Citi用app轉錢唔扣佢講咗，FT都冇扣喎，我入咗幾皮嘢美金

日本掘起feel好重 希望日本島唔好沉

撤回有難度？ 即係想隨時可以推

利害了我的國

國際學校就走得甩？

The G7 nations all want to support a stable and a prosperous Hong Kong

咁樣塞住

本身唔夠100k都當係啦

呢段評論講得幾好
Cramer warns investors that believing China over Trump on trade is dangerous and costly

過去前線手足就係太克制先咁多人被捕

etd 係咩
search 唔到

baby bond

本身作為新手想睇巴郡

巴郡呢隻嘢買得過
唔係因為佢好
(講賺錢能力有機會低過sp500)
而係因為老畢唔派息玩回購慳返30%息

其實200美元樓下可以諗諗，不過巴菲特兩腳一伸唔知會點？根據近年紀錄，其實收益同買S&P 500嘅ETF差唔多，例如SPY,VOO

巴菲特同佢老婆講如果佢瓜咗唔識投資，都係叫佢買入S&P 500嘅ETF SPY算數

etf唔係多數派息咩

係

係 唔派息慳30%稅，收息嗰吓被美帝cap咗3成好赤，幾乎想搞革命

利申： 生果AAPL收息一次被抽3成稅

有番過學就唔使讀毅進啦

佢叫佢老婆美國人唔收，我哋香港人統統收3成稅

光復美股

冥幣繼續走弱，7.1695 任佢點玩抽乾水池挾高冥幣HIBOR一樣阻擋唔到趨勢，已經燒到共匪外匯儲備托匯率

真正實行嗰5500億關稅之後，一瀉千里就有機會出現，有冥幣嘅早走早著，2019年見識過阿根廷貨幣一日貶值33%，匯率瞬間崩潰唔係唔會發生

截至星期一上午11時，上環一帶的找換店的人民幣賣出價大約為每100港元兌89.5至90.8人民幣，買入價則大約91.8左右。每1美元兌7至7.08人民幣。有銀行界則表示，因市況波動同業擴濶買賣差價管理市場風險，近日分行亦見到客戶在人民幣買賣雙邊活動均有增加。

多次進出找換店兌換人民幣的張先生表示，現價每100港元兌90.8人民幣可以入市自用。對於何時有機會跌穿每100港元兌每100人民幣，張先生表示不太清楚。張先生指在廣洲佛山投資房地產，需要交首期，所以兌換人民幣。問及擔不擔心將來人民幣繼續貶值，影響投資表現時，張先生表示現價購入仍會賺錢。
陳小姐表示現價適合兌換人民幣作旅行用途，對投資方面則不太清楚。

截至星期一正午12時，上環一帶有多間找換店表示沒有人民幣找換可提供，問及其中一間找換店，店員表示不知道甚麼時候有人民幣提供服務。

對於有銀行擴大零售客戶的人民幣現鈔買賣差價，上商執行副總裁傳統銀行業務總監陳志偉指，最近人民幣滙率波幅較大，擴濶差價是管理市場風險的舉措，該行散戶的買入及賣出差價仍然維持約150點子，分別為每百港元兌92及90.79人民幣；他說近期分行所見人民幣交易量確有增多，買賣兩邊皆升，有客戶趁低吸納亦有人伺機沽貨。

星展香港財資市場部董事總經理王良享認為，人民幣滙率已跌至多年低位，外界擔心特朗普談判立場反覆轉變，市場亦不覺人行有太多維穩縱影，故沒有信心下亦不想接太多盤量特別是好倉，故形成買賣差價自然擘濶。

下午1時，中銀的人民幣離岸價CNH買入價為91.87，賣出價90.86。在岸價CNY買入價91.53，賣出價90.53。

唔知9月1會唔會又delay 打晒電話投降

如果凈係口講侵都仲信，就冇得講喇

2015年8月到2016年，冥幣811匯改，外匯儲備走咗1.2萬億美元，嗰段時間港幣兌冥幣去到100:91附近，高登仔講支爆，我認為唔會，因為條貿易順差每年成二千幾億美元，有美元背書冥幣，唔會有事，但今次唔同，由6月開始支共冇順差美元，匯率冇支撐，滯脹形成，支共呢十年濫印銀紙就要還

中煙業績

中煙國際(香港)(06055-HK)公佈，截至2019年6月30日止6個月股東應占溢利1.31億元，同比跌29.65%，每股盈利0.25元。不派息。

2019年下半年該公司將在前期大量準備工作的基礎上，推出15個左右的捲煙新品到中國內地、香港及澳門免税市場銷售，進一步優化公司的產品結構。該公司將深入拓展香港西九龍高鐵站免税店，全面引入中國煙草重點品牌捲煙到該市場銷售。該公司將深入拓展香港機場免税店，增加捲煙銷售的參與度、提高盈利水平。該公司將進一步加強與各大免税運營商的合作，將銷售覆蓋面擴展到中國內地100個左右免税店面，包括內地主要城市的機場免税店。公司將加大對傳統市場(如新加坡、泰國)的維護和促銷力度，努力使不利因素的影響降到最低。

最後上車機會

做外匯兌換嘅都唔敢入冥幣好倉，師父吹雞叫人買，想沈門冚家剷?

師傅為大義犧牲小眾

師父的絕技「火中取栗」，沈門弟子唔敢學，亦學唔到

等睇今日清姐問大師點樣火中取栗

cfu

【政圈風聲】消息：政府不會答允五大訴求 「消耗戰」抗衡示威者

班john勁過外賣仔。唔敢玩

依個其實好多人都知又想用雨傘果套

咁呀, 十一要賀下佢啦, 三百萬人好唔好?

佢地真係唔識架喎，仲同雨傘果陣比

睇下9月9日真係通法案係咩情況。

中美貿易戰：餐桌、學費、房地產，看你的生活如何被影響

「穩中有變」——7月31日中共中央政治局召開會議，其公報用一個少見的提法形容經濟運行。熟悉中國語境的人不難看到官方對外部環境惡化的認識——美中貿易戰有繼續擴大升級的危險，需及時出手。
在宏觀層面，美中兩國經歷多輪交手，讓外界瞠目結舌。香港科技大學經濟系教授朴之水對BBC中文表示，「這次貿易戰超乎尋常，快速升級，很多觀察者都沒有預見到。」
然而，宏觀政策的影響如何傳到到個人的日常生活，則是更多老百姓關心的問題。
記者通過分析報告及專家意見，從中國一般家庭的生活視角，觀察美中貿易戰的影響。

加徵關稅——菜市場的不少東西都更貴
可能令不少人意外的是，在美國出口中國的商品中，農產品是主力。
因此，當美國動手加徵關稅時，中國反擊則瞄凖農產品——7月實施的中國反制清單中的545種商品，約91%為農業相關。
對於中國而言，農產品似乎是理想的打擊對象——不僅總量大，佔比高，而且美國農民和農場主是特朗普的主要票倉。代價則是，中國消費者需要掏更多錢購買食品。
以大豆舉例，根據公開數據，中國大豆高度依賴進口，2016-2017年度中國大豆進口量佔總消耗量超九成，其中從美國進口大豆3417萬噸，佔總進口量36.55%，佔總消費量31.61%。美國大豆佔「三分天下」，突然加徵25%的關稅，會迫使中國向巴西等大豆售價高於美國的地區加大採購，大豆售價無可避免會上漲。
跟著大豆一起漲的不止是豆腐、豆漿、醬油、腐乳等豆製品，肉價也與其直接相關。根據銀河證券的研究，大豆加工後的副產品豆粕，是養殖業重要的飼料來源，豐富蛋白質等高營養物質，可以大大縮短養殖時間，因此成為中國生豬養殖業的重要飼料。而豬肉價格會顯著影響CPI波動。
華創證券的分析報告則稱，大豆價格每上升10%，會推高1個月後的食品同比大致上升1%，影響CPI同比0.21個百分點。
因此，對中國老百姓而言，貿易戰的間接後果就是推高通脹水平；起碼去菜市場，你會發現東西更貴了。

人民幣貶值——去美國留學多掏3萬元學費
9月是開學季，因為過去幾個月人民幣的持續貶值，今年赴美留學的中國學生可能要多掏不少一筆錢。
儘管今年新上任的中國央行行長易綱不止一次表示，不會以貨幣貶值應對貿易爭端。但人民幣匯率還是在貿易戰的硝煙中一路下行——7月27日的人民幣匯率比4月2日的今年最高值下降7.82%。
人民幣大幅貶值是中國應對貿易戰的「子彈」，還是爭端中的無奈之舉，分析人士對此並無定論。
彭博社稱，中國利用人民幣貶值來對沖美國加徵關稅的影響。這麼說並非沒有道理，人民幣貶值有助於提振出口，因為對於其他國家而言，中國商品變得更便宜。香港中文大學商學院管理學系教授牧野成史（Shige Makino）認為，人民幣匯率不穩定對中國經濟不是好消息。分析人士普遍認為，人民幣貶值可能激發資本外流，或者給資產泡沫帶來很大壓力。
無論如何，貶值已經發生，對於普通中國人而言，最顯著的影響就是對大宗國外消費，比如留學和旅行。
記者查詢美國多家知名大學的學費，2018年度學費從比較貴的芝加哥大學（54656美元/學年），到比較便宜的佛羅里達大學（31289美元/學年），基本在3萬到5.5萬美元。
照此計算，現在交學費的家長，相比在4月份去交，每年要多花1.7萬-3萬元人民幣。
此外，普通人對人民幣貶值體感較強的還有油價等大宗商品相關的價格上升。中國原油一半以上是依靠進口，人民幣貶值意味著需要花更多錢買油，這種效應會逐漸傳導到成品油價格上。

去槓桿到穩槓桿——貿易戰會導致房價上漲嗎？
「出口」「投資」「消費」被稱為經濟增長的三駕馬車，當外貿環境惡化，進一步提振內需成為自然選擇。
「去槓桿」是中國政府堅持多年的改革措施，旨在降低金融風險。在此過程中，中國房地產市場也被行政手段壓制，一改持續兩年的狂飆突進，房價從去年開始進入冷卻期。
今年，隨著貿易戰的白熱化，「去槓桿」似乎有了鬆動的跡象——7月23日，當天並沒有中期借貸便利（MLF）到期，中國央行卻出人意料地推出高達5020億元一年期MLF，這是央行有紀錄以來最大規模的單日操作，被解讀為「放水」和「送蛋糕」，專家則預示中國貨幣政策走向從「去槓桿」向「穩槓桿」的轉型。
這一說法隨後出現在官方文件中，央行近期發佈的《一季度貨幣政策執行報告》稱，近期去槓桿的緊迫性已經放緩，穩槓桿成為下一階段目標。
相似寬鬆政策在2015年也發生過，那次放水掀起了持續兩年的全國房價上漲熱潮。
貿易戰會倒逼寬鬆的財政和貨幣政策，最終帶來房價的新一輪上漲嗎？
這一疑問在7月31日中共中央政治局上得到回答——「堅決遏制房價上漲」的表述被中國媒體反覆解讀，因為通常官方對房價的表述是「遏制過快上漲」，這次不僅去掉「過快」，還加上「堅決」。潛台詞大概是，動用必要行政手段，不許房價上漲。
考慮到中國政府對市場的強大影響力，國內房價短期內上漲的可能性似乎還不大。

全文

《經濟通通訊社２７日專訊》中國外匯交易中心人民幣兌一美元中間價今報７﹒０８１０，較上個交易日貶２４０點子，創２００８年３月１８日以來的近１１年半低，上個交易日報７﹒０５７０。
貨幣兌換中間價漲跌（ＢＰ）
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
１美元／人民幣７．０８１０＋２４０．００
１歐元／人民幣７．８８３６＋２０９．００
１００日圓／人民幣６．７０２４－２１１．００
１港元／人民幣０．９０２６＋２７．６０
１英鎊／人民幣８．６８９０＋３２５．００
１澳元／人民幣４．８１５０＋７８６．００
１紐元／人民幣４．５３９３＋４８６．００
１新加坡／人民幣５．１２２３＋４８０．００
１瑞郎／人民幣７．２６４０＋１１０．００
１加元／人民幣５．３６５６＋６４８．００
１人民幣／林吉特０．５９１４－３２．１０
１人民幣／俄羅斯盧布９．２６６１－８７２．００
１人民幣／南非蘭特２．１４８０－３０５．００
１人民幣／韓元１７０．３２００－１４２．００
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

人民銀行自２０１４年３月１７日起，人民幣兌美元浮動區間由１％擴大至２％。
人民銀行自２０１５年８月１１日起，完善人民幣兌美元匯率中間價報價，當日人民幣兌一美元中間價貶值１﹒９％。（ｃａ）

「熊市每一次賣出都係正確嘅」呢個小弟多年交學費得出嘅總結，喺喥再提一次，個人睇法港股唔適宜入場

嗱，支共口交部話冇打過電話，即係話侵吹水喇，都未傾已經咁

識日文嘅睇吓封面講乜

叫老猫翻譯比我哋知啦

侵侵同努欽都話有。努欽應該唔會呃人。
可能小支支內部分裂緊。

［又有花生］北京否認致電美國求談判

又鳩up，根本豬肉貴左咁多
可能得2%係因為大豆貴左
應該大約30%係朝令夕改既環保政策，越黎越少人養豬
剩下68%就應該係因為俄羅斯傳入既豬瘟
但係點解啲人係都要話大豆出事呢
1.)因為唔可以屌市/中央政府環保政策朝令夕改，係大逆不道
2.)因為中央話俄羅斯係朋友，美國係敵人

我估係有人打左電話，但官方唔想認，亦無共識唔知點答，所以話無聽過。不過點都好，熊市始終係彈完都要跌

佢識鶴佬話only

所以送黑瞎子島比俄國就唔係國恥

其他地方就一點都不能少

林奠又準備出嚟淋火水
入定熊仔

公文袋佢地都話未必9月9 過，最遲十一月前先過
所以唔好覺得9月9 就會有呢條法例，分分鐘halloween 先會有

早幾日仲話累了要對話

而家就話拉撚到你地冇人

個陣個市

累了唔係同香港人講
係講緊微博不停轉發人民日報反暴力個班支那群眾

9月9復會冇咁快，但擺咗上參議院就冇得掹，柒婆唔驚西環都驚，呢條bill我所知17年中Marco Rubio已經寫好，甚至制裁名單都有，只係欠一個導火線，呢次只係櫃桶抽番出嚟，兩黨參議員應該已經冇爭議冇修改，如果打尖隨時係十月一號送比支共嘅匪慶大禮

希望如此……

連支那人都厭咗佢哋打j

2個電話，第一個問美帝有冇豬肉買，第二個電話問NY天氣

口交部所以認為冇打電話

佩洛茜講過要打尖表決呢條bill先

持觀望態度
見到份draft bill 先會信佢地真係會出手

個巿真是反映現實，777一講嘢由升轉跌，一方面講對話，另一方面出動裝甲車水炮車，甚至開槍作大量搜補……

你話支共港共唔緊張呢條《香港民主人權法》一定點你，派咗孽瘤過去游說，即係收到風百份百通過

屌你老味孽瘤以為美帝參議院係香港垃圾局定支共人大代表？ 推唔推條bill關你港共支共咩嘢事？

強烈譴責港共干預美國內政

know she mouse

美帝白宮We the People似乎被支共黑客干擾，冇confirm letter回應？包括呢個

如果係真既話，就會有兩件事情發生。
1. 個聯署唔駛過十萬，都會俾侵拎出來講。
2. 攪政府網路，真係可以借機直落國家緊急狀態令。
中國又成為大攬炒大贏家。

你可以試試，將支共列為恐怖主義組織嗰個sign仲係停喺8萬幾，全世界都知

咁可以J 一下

我夠膽講百份百通過，王志民條柒頭都廢事出嚟，避免下一波連佢都制裁

過硬, 涂謹申去完美國返黎都話過硬, 而且係十一月前就會過
佢冇必要吹水

oh say can you see

by the dawn's early light

林鄭：逃犯條例好難撤回，只有暫緩！！！

起完豬棚又收勞工環保税
比完錢作個理由強拆
拆完又叫起

冇安全感嘅人, 冇未來嘅人
只會做最短視行為

拖咁耐咩錢都走晒啦

出面公海近排多左

衝衝子係可愛可憐貼地嘅名
改得好, 形象唔差, 啲c9 又buy

Hi 記者朋友你好👋

傳緊有女仔被姦
沈門有冇人收到風？

傳咗幾日
幾日都係咁

衝衝救地球

呢張圖嘅幽默位係扮日本雜誌啲句式扮得好神似 譯唔到
要俾番credit做設計嗰個先得

見侵侵比人撚電話撚到嬲嬲地
唔知底下會點樣屌支那
定係會直接嬲嬲豬又出招
外國得少數清泉評論講信侵都唔好信支那
證明財閥叛國/共匪侵略情況真係唔細...
比我係美國影子政府應該會借機削弱下班友
反正只要有美國存在就冇重建唔到既經濟同社會

入多注 reits 溝貨先，長坐

CC 台大把人咁叫啦

咁有信心....

打媽祖牌？

記者朋友你好

誠你貴言

佢自己玩下手都係制裁名單入面

支共 = 流氓政權 + 恐怖主義組織

上幾日試左啦，都唔得

淋病：條例壽終正寢。
轉過頭
淋病：撤回條例有難度。

淋病：願意拎最大嘅誠意出嚟溝通。
轉過頭
淋病：要拉哂所有示威者，拉到無人為止、不成立獨立調查委員會。

屌你老母，當香港人白癡弱智呀？

已收到通知,有學校最小3名狗仔女唔想返學,有朋友unfollow同暑假無搵佢地玩

反正冇人當過佢係一回事
由得佢吠
結果同行動說話

譚惠珠：年輕人只看連登不看港澳辦

之前董建華同譚惠珠話示威已經冷卻
班達官貴人真係生活喺平行時空

我都坐緊。
乖乖地收返一兩年息再開返黎睇

就係呢d圍爐廢老先更加令成件事向你死我亡方向走

淺黃淺藍group流傳緊d咁既野:

安全警告：警察局警告說，有一群人逐家逐戶拍門， 假裝是「Deparment of Home Affairs] [內政部］官員。他們持有[內政部］信箋的文件，並聲稱要確認每個人都有一個有效的身份證件，為即將舉行的選舉預備。他們其實是入屋打劫。 注意，政府沒有沒有這個行動。 請轉發到您的鄰居，朋友群聊。這班人無處不在，看起來好大方得體。請小心。

請小心電話號 28352500

民 政 事 務 總 署 (Home Affairs Department)

重 要 訊 息
本 署 提 醒 市 民 ， 小 心 偽 冒 聲 稱 來 自 本 署 的 來 電 及 來 信 ， 在 一 般 情 況 下 我 們 不 會 以 查 詢 熱 線 致 電 市 民 ， 我 們 也 不 會 致 電 或 以 書 面 形 式 要 求 市 民 提 供 個 人 資 料 或 繳 交 款 項 。 由 於 我 們 的 查 詢 熱 線 以 中 央 電 話 系 統 操 作 ， 本 署 的 來 電 不 會 顯 示 電 話 號 碼 2835 2500 。 如 有 疑 問 ， 應 與 本 署 職 員 核 實 或 向 警 方 反 詐 騙 協 調 中 心 24 小 時 防 騙 易 諮 詢 熱 線 18222 查 詢 。 詳 情 請 瀏 覽 以 下 兩 則 新 聞 公 報 ：

省港奇兵登場 正式倒退50年
文宣醒既就整利己損敵rumor啦...

60萬可移民大馬 馬來西亞政府表示會調查背景 確保不是恐怖分子，而反送中人士將不獲批准

馬拉

幾時到佢老母爆

乜撚野校園杯葛狗仔狗女，可以上報狗狗指揮官？

香港政府官方網站，香港地有541間小學同埋472間中學。即係總數有1013間。都未計大學同專上學校。四捨五入大蓋1000間。

香港中小學共1000間，如果每一間學校，每日只有一樁校園欺凌事件，都要上報狗狗指揮官的話，total 1000間學校，但每港有3萬狗狗，點做呀？

10個茶煲得3 4 個蓋，點冚呀？唔好玩啦
條數點計都計唔掂

香港有能力移民既根本唔會去馬拉

我希望CONGRESS會加料，搞大張BILL順便保護埋自由巿場

果邊華人已經=condom

自視過高嘅國家

蘋果記者你好，可否比沈門會員優惠？

蘋果記者可唔可以訪問多啲師父
股市樓市金市都需要師父時時刻刻嘅指引

重有希望蘋果能重推風月版，骨精肥龍二世復出，
以配合未來東莞南下既新經濟政策。

(香港人加油) 德智庫：香港恐失金融中心地位

舊聞一則，係時候重溫下Pelosi個法案究竟係咩黎。其實唔止查封高官。

樓1 係唔係要探底了

有機會要phone in問師父7.1左右入咗冥幣，如何操作?

每日一爆

又爆

共唔共識個到都有得拎出黎鬧, 連佢地去美國傾乜都唔知, 仲有連最基本嘅係美國推緊咩法案出黎都唔知
係連登一講到泛民建制就多左好多盲粉同hater 出黎互屌, 呢兩個月學嘅fact check 完全冇撚用

CLS 化肥咁low tech都爆，究竟打算落啲咩落啲肥料到

我想問下滙凱盛世係咪呃人？

可能係走數唔想遣散工人，反正執笠，自己炸柒咗佢

(模糊身影)你理撚得我.jpg

咁唔多唔少都有d 沼氣既
係唔知點解d 屎入面有d 火花姐

避一避囉 咁都仲要問

(香港人加油) 德智庫：香港恐失金融中心地位

似乎同攬炒只有一步之遙

啲傻鳩工人煲煙囉

齊齊手牽手攬炒

因為仲有好多熱狗同青山派係度想搵食，所以泛民一有少少動靜就會屌
但係又唔會屌建制

化肥同炸藥好似有關係
利申：中學讀過唔記得了

May be N2H4NO3 爆炸

仲有且戰且走

咁小就算啦

可以唔信世柒，但佢呢篇講熱狗同青山派講得幾客觀

生死符 cfu

陳冠希ig貼圖暗示自由很昂貴

好柒

難分真與假

有保險CLAIM?

唔知係乜？

兩邊都只係一舊屎, 成日睇到怨婦咁屌真係想遠離

泛民係差，但政治論述上比熱普城好好多先

主要係呢一刻聯合敵人既敵人對達成目標有幫助
否則有得揀點會揀班政棍

China's hackers are ransacking databases for your health data

印象中前年上年都提過
有傳過係美帝拍板轉國策為滅共原因之一

香港的民主進程點解成日都唔可以行到最後。係就成日有班泛民的人出來做持份者的角色。
今次反送中就係因為冇大台，所以今次係成個抗爭模式係進化左，但係冇大台都會去到一個樽頸係。就係對方 / 第三方想傾想了解的事候，應該邊個出來做代表？而家好多泛民派見到呢個情況已經出現左。所以大家都想做開聲果位。到最後就係會有一班人各支持唔同山頭的人再一次內鬥。
咁就係條柒婆話打消耗戰的效果。

的確如此
所以呢刻如果唔係屌建制/ 支共既其實都係意圖分化

但今次有焦土派助陣
所以點都唔會發展成完全瓦解

美帝要支共遵守嘅條件

如果有一致大目標, 唔好太短視, 可能可以克服分裂問題

但係重有理想派開始起頭，一去到攬炒時刻，實有呢班人出聲。

而家就好似袁紹吹雞打董卓的局面。

根本唔洗傾
美帝拖除左侵自己考慮選舉外亦係希望緊唔洗明面熱戰爆支
支共拖係妄想美國轉總統有改變etc
但其實愈拖兩邊都愈大鑊
今次真係冚球剷硬 第二次世紀大蕭條睇黎無可避免

同意, 係公海叫人做多啲fact check 算啦

如果泛民忍到手, 繼續做助攻而唔做大台, 佢地係會有收穫

聯合一切, 攞番兩個議會+踢走奴企先講

外出可能夜返，開定先

沈陣營第二百五十八期 - 入A股、揸冥幣，師父發大財！

點為之理想派

咁講真，好多人都唔想攬炒
可能對沈門好多人黎講用身家唔見一半或更多黎換取支那滅國無問題
但對其他人黎講 (例如家父家母) 唔見一半即係成世人努力既成果得個桔
所以點會咁歡迎攬炒？

袁紹比曹操夾吹雞至少冇人提講和
我覺得香港似赤壁前夕既東吳多d
已經企左出前線既就劉備軍
只係未知歷史走向今次會唔會唔同
好就歷史般赤壁勝 唔好就if赤壁大敗或荊州劉表下場

之前好似有個巴打用stat 黎推演best case scenario 都只係30 席左右

真係一條都冇可能傾, 全部動搖到支共囯本

只有滅共一途

黃：幫子女買左個未來
藍：屌你地班廢青 養你地黎養我架咋

功能組別

訴求就係咁簡單直接, 有就有, 冇就冇; 冇周旋餘地
呢方面唔覺有樽頸, 亦係點解個運動所謂冇大台亦能夠生存到今日既其中一個原因
仲有一個好處就係呢個方式避免被代表
講白D, 所謂既民主其實就係兩隻狼同一隻羊投票今晚食邊個
舊有模式所謂坐低傾, 傾少少就話袋住先, 代表都縮左, 人民唔接受既會俾糾察隊打
起冇方法可以解決呢個被代表既問題下, 對住一個信用破產既對手同自己友, 做法只有deal or die, make your choice

如果真係攬炒，恆指8500，所有中外資金離開香港，仲點叫幫子女買左個未來

1475 熊市牛股

區議會都開始爭飯食啦。

自由無價

自由無價，但自由唔可以當飯食

似乎要先由區會, 再到功能+立會, 可能要打十年

三口岸停查手機 改逼拍片賀十．一

大佬呀

但冇自由飯都冇得食
有自由你種一個瓜可以食一個
冇自己你種一個瓜比匪搶一個

Cls

自由的好處就係你可以用唔同的方法去成就自己去做的事，得唔得，唔得就唔好怨。
但而家香港就係好概得利益者限制晒所有野。就好似做咩都被得。

岩布仙尼式祝壽

我明白
但攬炒唔係就係支那對香港強硬下，所以香港被當成支那既一個城市，而全支那包括香港都被西方制裁咩？又點會係自由

況且大家都明香港既地位係世界舉足輕重，香港炒，全世界都會跟住一齊出事
咁既經濟環境下都起碼衰番十幾年

[/member]

見到素人做左一年,
問左泛民有冇人落區冇人覆

跟住班突然公文黨插旗真係

衰十年就一定。不過就要賭一鋪睇下香港人精神係回歸之後的自我修復能力去到邊。

大陸佬兩點半又托市？

全球攬炒，非洲都着火

睇黎未來10年天災人禍會一齊黎
人類自膠同時地球隨時反噬

今日Msci擴容A股

陰毛論講, 亞馬遜森林成個歐洲咁大, 可以話同你一個月燒哂
咁可能性無非都係
1. 呢D亞馬遜著火片段係假, 冇想像中燒得咁勁
2. 人為點火頭燒著, 各種陰差陽錯下又可以有藉口話環保救地球收碳排放稅
3. 繼承2, 根據報導, 火頭有增無減, 係有人有心去一直KEEP 住燒, 可以有咩居心

好想立即瘋狂過關！！！

黑警萬歲

放火真攬炒

簡單D講句，相入面嘅野，即係叫支共去死啫
無得搞。齊齊攬炒

引用國師文字, 根本香港冇乜政治人才
就算光明磊落, 但處理事情上硬係要令自己蒙羞, 觀感肉酸, 好難令市民將信心交俾佢地

我就一定唔返，呢D片拍完被人恥笑成世

識我嘅都知我愛國愛黨

十.一播出街

雷老師，你造反

黃任匡: 杏林覺醒團隊壓力爆煲 瀕臨崩潰邊緣 籲國際人道組織派員來港

濫捕濫暴, 主要都係打擊後勤
唔講以為打緊仗

其實只係巴西想要地, 國際想要氧氣
冇人科水就攬炒

後勤真係好重要
兄弟爬山全方面都要支持

USD:CNH
岩岩穿左一下7.18

德國最新GDP差過預期(0.4%)只有0.0%
衰退前夕

原來吹緊行緊急法，同攬炒有乜分別？係就快，唔洗煩

冇港幣呢個平台，邊個貨幣同佢換美金走資。

幾靚喎

剪出嚟扮有過百萬民意

唔會有編號啦

共產黨有乜做唔出
去到7.85 話人仔同港紙一樣價值
直接將銀行啲港紙轉做人仔
跟住再一瀉千里
咁香港就一齊仆街

現任巴西總統本身支持開發森林
仲屌鳩外國人多事

係

其實唔怪得d野蠻新興國家
依家d已發展當年都做差唔多既野
文明程度差異問題
只係咁岩世界之肺係佢到

咪幾好，中共自己攬炒，到時真係返屋企瞓教

你地點解要問HSI落到8500可以點算
點解唔問下自己2萬幾落8500有幾多點可以食，你唔食？

換定先

要學師傅收埋啲袋底熊

師父搏反彈, 徒兒必須敬拜

有啲野係要發生就必定會發生

我上次貼倉無死除左本多終勝
仲有我隻牛夠遠

要賭8500，買左put而唔係買熊，驚條鳩毛咩！

好心痛

有無遊俠有膽色同師父賭J
好想見證歷史

果隻豬閪已經縮撚咗叨啦！
Cls又扮嘢無買金，真係痴撚得好均勻

勿沾近牛熊！
勿沾牛熊！！

【國際戰線】我係一個前英領職員，我有啲嘢想講

呢樣先叫有啲作用，起碼佢哋玩撚殘香港都仲有得救吓啲手足

香港民研數據：直到8月20 號為止民意完全冇逆轉！

等緊民意逆轉嘅人可以死心

唔記得繼續故事系列
希望今晚記得整

試過幾個都冇send email, 仲以為電話mail虧咗

鎮一鎮先

反而好想拍, 重要問佢攞個COPY

等我以為樂怡BB回歸

你

已經 MOLAMOLA

其實香港做咗咁耐自由港，論形象、法制，即使支爆，都會好快復甦，所以其實都係等撈底
歡迎討論

師父有叫人買地產股？

燒山：我擔心出緊急令會令到成場運動停止

燒山又救港

條女越來越正

舊圖

冇做

一定仲係處

幾廿歲人 處唔處已經無所謂

堅信不移

的

樣

美兩黨參議員促聯邦退休基金棄用含中國股票的MSCI指數

想睇金融核彈
另一邊泡菜仔都助攻

南韓因應香港局勢對香港發出旅遊警示

夜期升, 師父中

美聯工商舖()半年純利2,100.3萬元跌57.9%

有咩啟示?

又有一班失業大軍。AA狗

諗諗下劉鶴係重慶.....
然後侵侵嗰邊講左個電話係佢打
但北京唔認
會唔會代表緊.....

TG公海谷: 馬鞍山手足612被抄牌, 今朝上門拉左人

下晝先有人話69 比人摘名嘅比人上門搞, 依家就好似開始大搜捕

不意外
無限白恐

agger
唔捉人先會係新聞

btw 沈門人有無簡易TOR 使用教學

睇番尋日師父上節目，佢話香港走向絶路，冇希望，嚟緊香港會衰足十至廿年，香港預咗死冇得祝福，但係佢都唔會移民離開香港，因為佢想盡一分力救香港，用以前獅子山下精神重新捱出頭，到時佢未死都會撐住香港，師父真係好偉大

好天斬埋落雨柴，咁多年要斬既都比一般冇專業既人斬唔少

大撚膽！

學術研究：
拎舊錢夾幾隻櫃買哂gear再黎香港得唔得 海關都求鳩其

邱騰華稱看不到倘引用緊急法會對本港經濟有何影響

#本地 商務及經濟發展局局長邱騰華回應政府會否考慮引用緊急法「止暴制亂」時表示，政府會按一國兩制及法律有的手段辦事，他相信絕大部分民眾都希望社會恢復和平及秩序，所以任何方法如果能按一國兩制及香港法律，政府和市民意願做到工作，他們每日都會思考這個問題。(8/27/17:43)

用左咪知有冇影響
又一高官冇腦
一用左直接焦土

難 最近查得嚴
唔係唔比你過但會搞9你好耐

應該又係玩恐嚇
真係用左攬炒又冇人有所謂

記起上次咁岩扑中箱裝甲車 當走私咁運黎

我地搞咁多野想焦土都唔夠佢一招勁

快

沈師尊正是「真.焦土派」代表，多謝政府主動攬炒

之前連燈公海有post講，search吓

千祈唔好心存僥倖，點知佢哋幾時做嘢，小心小心，我都怕撚咗公海個post,成班一講嘢就推

師傅可否不要老

重慶獨立

我…睇唔明
主要唔明個app 點用

光復重慶

睇黎支共冇錢想搵香港補血

Thank you, burn hill

淋病：消耗戰，捉哂D示威者，直止捉到無哂人為止 = 最大誠意溝通

呢個啦，好似易用少少

講到咁實形實齒，香港有救了

呢啲邊到會响公海post架

而家唔出解放軍 出緊急法

用左緊急法
7婆同行政會議班仆街一定第一時間整個禁止蒙面法 實施辱警罪
同埋允許警方可以向法庭申請將48小時拘留無限期廷長

我唔明，行緊急法/戒嚴/消禁/出老解，有咩分別？

仲有第一時間ban lihkg

應該冇

魯哈尼：若美國想對話須先撤銷對伊朗制裁

淋病=伊朗佬

Thanks

貨運業都可以引入連登老散指數

唔識你, 但呢條法例係戰前法例, 用左=戒嚴

換個名以為呃到人, 點知呃埋啲無腦官

最簡單理解
而家睇到既係已經過濾左既網絡, 翻牆過去世界另一面睇, 個隻叫deepweb
咁隻tor 除左咁用之外, 另一個就係"匿名"上網, 好似裝個vpn落broswer到, 你先射去其他proxy再出街, 但當然如果真係有心睇deepweb, 齋用tor 係唔夠安全

仲有個問題唔知係咪香港用先係咁, 佢連線係好慢, 睇張圖同56k 上網分別差唔多

我明個原理，係唔明點「用」個app

用tor vpn會慢，我貼個post有講，試吓用自己裝嘅，會快啲

都要有link先接觸到deepweb 唔係就普通on9上網

上deepweb一定要用清水機接外網上....

deep web
你哋唔夠定力唔好亂去玩呀，好危險的

如果柒婆行緊急法
第一個唔放過佢o既唔係香港市民
而係中央
一行左緊急法, 外資一定會走而且制裁香港
港元o既地位對於冥幣黎講係一個平台去將佢去兌美金
香港個地位一冇左佢o的錢自然冇得換美金
得番佢自己圍內咁玩

之前有隻叫OGRISH 既明網, 入面D 野只係搬運deepweb 表層D 片; 已經嚇到D 人頂唔順

出面放風，吹得咁行
邱騰華 河妖都話行緊急法
唔係掛，真係行？

我覺得好多人想佢立即實行，中共自我實現攬炒

柒婆為贏左呢場仗
犧牲埋共黨呢個政府

而家到港共囉張瑞士銀行本票出黎曬冷, 原來最攬炒既係佢地

我覺得呢單野唔可能係林鄭決定，佢冇咁既權亦冇咁既膽

所以，恭喜老共，自己攞黎死

焦土

唔俾老解落黎分餅仔

睇死佢又係嚇鬼

真係敢做咪攬炒囉
沈門要唔要夾定斷網/封連登要邊到相認?

好似文革
毛魔為左打倒政敵劉少奇同埋重新奪權，不惜發動紅衛兵，將成個政府系統，打到冚棚爛散哂為止。

估唔到我會見到呢一日

唔怕一萬，至怕萬一

咦
唔通得我由12政改衰左起就預定我冇意外死既話會見到支共可能因香港而滅亡?

想睇美軍艦隊開入維港接美國僑民走

第一招真係核彈

金融核彈都出埋，仲有無人敢笑師父燈？

禁止入港

非處唔會結婚